森美節目on air 喊了

我也喊了！幾時可找返我熟悉的香港😢

懇求大家share😞💕 非官方但加咗字幕
想比更多人知 有好多香港人同大家行緊 堅持緊⋯💪🏻